{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 포시즌"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で構成されています。 近くには大田1号線市庁駅と大田1号線炭坊駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 駐車場は最新式の駐車施設でリニューアルが完了しており、より便利で安全に駐車できます。 建物の裏側には乗用車の駐車タワーも利用でき、SUVとRVは外部駐車場を利用できます。 新しくオープンした屯山の代表的な宿泊施設であるフォーシーズンモーテルは、ホテルのような高級感と快適さを提供します。 清潔と寝具の管理に大変気を配っており、全体バスルームをリニューアルしてより快適に保管しています。 また、コロナウイルス撲滅クリーニングを毎日実施し、清潔な環境を維持しています。 夏には涼しく、冬には暖かく運営するために電気敷布団と最高級電気ヒーターを備えています。 コーヒーは3階ロビーで飲み放題で、おいしいコーヒーを持って入室してください。 客室にはバッドが4つある客室もあり、価格は平日には70000ウォン、週末には80000ウォンです。 また、無限大室サービスも提供します。 利用客は社長の親切なもてなしと静かな雰囲気、そしてきれいでよく維持された客室状態のために褒められた宿です。 価格対比施設が良くなくて臭いというレビューもあり、駐車するのが難しく大型車やSUVは駐車が不可能な問題があります。 ホストは親切ですが、OTTがなく清潔状態も悪いです。 場所はいいのですが、駐車場や清潔状態などの問題で二度と利用したくないと思います。 全客室にはWi-Fiが設置されており、シネホテルサービスと高級コーヒー豆も提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには大田1号線市庁駅と大田1号線炭坊駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような施設ですか？",
            "answer": "最新式の駐車施設でリニューアルが完了しており、より便利で安全に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "乗用車の駐車タワーはどこにありますか？",
            "answer": "建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "SUVとRVはどこに駐車できますか？",
            "answer": "SUVとRVは外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "フォーシーズンモーテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "フォーシーズンモーテルは、ホテルのような高級感と快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清潔と寝具の管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "清潔と寝具の管理には大変気を配っており、全体バスルームをリニューアルしてより快適に保管しています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス撲滅クリーニングはどれくらいの頻度で行われていますか？",
            "answer": "コロナウイルス撲滅クリーニングは毎日実施されています。"
        },
        {
            "question": "夏と冬にはどのように客室の温度調節がされていますか？",
            "answer": "夏には涼しく、冬には暖かく運営するために、電気敷布団と最高級電気ヒーターを備えています。"
        },
        {
            "question": "どこでコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "コーヒーは3階ロビーで飲み放題です。"
        },
        {
            "question": "客室には何つのバッドがありますか？",
            "answer": "客室には4つのバッドがあります。"
        },
        {
            "question": "何日によって価格が異なりますか？",
            "answer": "平日は70000ウォン、週末は80000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無限大室サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "利用客は社長の親切なもてなしと静かな雰囲気、そしてきれいでよく維持された客室状態のために褒められています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題がありますか？",
            "answer": "価格対比施設が良くなくて臭いというレビューもあり、駐車するのが難しく大型車やSUVは駐車が不可能な問題があります。"
        },
        {
            "question": "ホストはどのような評判ですか？",
            "answer": "ホストは親切ですが、OTTがなく清潔状態も悪いとの評判があります。"
        },
        {
            "question": "場所はどうですか？",
            "answer": "場所はいいのですが、駐車場や清潔状態などの問題で二度と利用したくないと思う人もいます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室にWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "シネホテルサービスと高級コーヒー豆が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 706
    }
}